zegt hij.
'Ja,' zegt Compeyson vrouw.
'Did je vertelt hem te vergrendelen en bar haar?'
'Ja.'
'en dat lelijke ding ontnomen ?'
'Ja, ja, All right.'
'Je bent een goede creetur,' zegt hij, 'Don't laat me, wat je ook doet, en bedankt!"
"Hij rustte vrij rustig tot hij misschien een paar minuten van vijf, waarna hij opstart met een schreeuw, en brult, 'Hier is ze!
She's Got de kap opnieuw.
She's uitklappen.
